[ 金仔跪低 ] 北韓釋善意 指金正恩全力為「特金會」作準備

美國總統特朗普單方面宣布取消「特金會」，並警告已準備好採取軍事行動，令朝鮮半島局勢急轉直下。北韓官媒周五（25日）隨即釋出善意，指朝方仍希望和美國對話，又形容對於美方取消「特金會」感到意外和極度遺憾；強調北韓全力實現半島和人類和平穩定的目標和意志沒有改變，朝方有意以「大氣敞開」的態度，給予美方時間和機會。

北韓副外長金桂冠周五根據指示，就特朗普宣布取消「特金會」一事發表講話。朝中社引述金桂冠指出，特朗普的取消理由是北韓副外長崔善姬的談話內容包含「極大的憤怒和露骨的敵意」，此時不適合展開重要會晤。但金桂冠指，特朗普的決定不符合國際期望，又反指所謂「敵意」是美國逼迫單方面棄核的過度言行引起的反彈。

金桂冠表示，當前情況反映根深蒂固的美朝敵對關系現狀非常嚴重，故急需推動改善關係的首腦會晤。他釋出善意：「對歷史性的美朝峰會，北韓心中依然高度評價特朗普總統做出過去任何一屆總統都未能作出的果斷決策，並為促成這個重要大事進行努力。」他又指，北韓暗暗期待「特朗普方式」能同時化解雙方的擔憂，也符合北韓的要求，為解決問題發揮實際作用的明智的方案。

金桂官指領袖金正恩正集中籌備同特朗普的會面：「我們（北韓）承諾會盡最大努力，以維持朝鮮半島乃至世界的和平及穩定。」他強調：「（朝核問題）雖然並非一蹴而就的坦途，但只要分階段解決好每一個問題，美朝關係只會變好，不會更壞，希望美國也能就此進一步深思。」北韓再次重申，有意隨時隨地、不拘形式地與美國進行面對面的對話，以解決問題。

據悉，北韓官員使用「根據指示」這一措辭，通常是指金正恩的意思。

淆啦

贏國又贏

邊撚個先係大佬

撚與被撚既角色不停互換

上次話金仔撚侵侵果班又炒車

金仔：我苦練緊moonwalk諗住氹你開心架

開頭咁串做乜

金仔:我為咗你已經同佢反咗臉

乜撚野特金會
以為乜野金融會議
點解唔叫美朝首腦會議
用埋曬啲中國用語

你唔表達強烈反中,侵侵一定唔會再理你

你同人拍拖,比條新仔見到仲同ex出去食飯
一定要做一種強烈的行為比條仔睇,唔係一定唔會再信你

我反而覺得對侵侵不利。
美國根本就唔想同北韓講和，因為呢個係美國介入亞洲地區嘅重要一環。
和平左，對美國無威脅，咁樣美國就無借口介入亞洲地區。

而家北韓軟化態度，話自己棄核，追求和平。談判隨時都開放。

咁美國點介入好?
打北韓?人地話要和平歡迎談判你走去打佢?一打全世界都指住美國罵。

中国囉
南海諸國 台灣 全部都畀中国搞

所以而家美國要做嘅係。
就係要令北韓對美國態度惡劣，而且要同中國有密切關係，另外俄羅斯影響美國選舉，同毒害他國領事。
重有台灣事務。
同南海主權。
呢啲都係美國介入點

咁美國先有理由同得民心重返亞洲。

咁美國就大條道理重返亞洲

唔夠切身。北韓切身威脅美國國土安全

其實我覺得美國一早有辦法防到洲際導彈，不過佢唔公佈比人知。

大咩條道理
有中國俄羅斯都夠哂啦

跑馬咁

小左北韓，咁咪小個介入點囉。
北韓影響又南韓，日本。
小左個威脅，個聯盟都係咁團結聽你話啦

侵侵金仔係咪夾埋做緊戲俾習總睇？

係，佢要等美國無機會打佢，打佢佢又真係有核武

侵:
金:
習:

北韓和平左，南韓分分鐘變左做親中

或者美國知道金仔連一粒氫彈都無

聽雜種個傻閪講吖喇

其實金仔咁俾人撚黎撚去...個班北韓幹部都冇聲出既

點解今次唔係用美帝南朝鮮走狗呢類字眼

搞掂北泡就無介入點
係人都知支那俄佬(尤其前者)一定發曬癲, 到時仲多事

尋日果班真心話贏國贏果班友呢

你睇睇隔離個post,好高質，有人詳細分析左北韓統一左對各國嘅利害關係。

再者南韓點解肯裝薩德，激怒中國都要裝，亦都係防範北韓。

薩德導彈系統可以令美國大範圍監視中國境內。
你南北韓統一左。南韓重會比你駐軍同薩德系統?

分分鐘放棄美國走去親中，攞經濟著數

對歷史性的美朝峰會，北韓心中依然高度評價特朗普總統做出過去任何一屆總統都未能作出的果斷決策，並為促成這個重要大事進行努力。

呢個真

金仔要怪就怪你自己啦
習種講兩講又扮反檯

成個國家都係國際笑話 日日比人撚狗咁撚

30年前佢地嘅共敵係共狗，今日嘅共敵係支那啊，仲介入點

仲邊有重返亞洲，呢 d 係黑鬼嘅國策，推翻哂啦

黑鬼係講，侵係已經係亞太

聽雜種老點要付出代價

釋出善意 又用大陸terms

為釋善意 犬決崔善姬

你唔係柒到真係以為關習總事呀？